
  

  

![logo](https://conferences.nis.edu.kz/wp-content/uploads/2019/08/32725.jpg)

  

#  Требования

  

- [ ] Сайт должен быть написан на ~~PHP~~ **C#** с привязкой к ~~*базе данных*~~ **Entity Framework**
- [ ] Пользователи регистрируются для получения доступа к сайту

- [ ] Можно сделать несколько секций различных по содержанию, к примеру Биология, Физика, Информатика, Химия, Математика, КСМ, ГП, География

- [ ] При переходе в данные секции, учащиеся имеют доступ к различным источникам, презентациям и учебным пособиям от учителей и учеников

- [ ] При регистрации пользователи придумывает логин и пароль к нему

- [ ] Учащиеся не имеют разрешение для форматирования и добавления нового материала

- [ ] Возможность оставлять комментарии для получения ответов на вопросы по темам

- [ ] Вкладка FAQ

***

#  Общий вид

  

- [ ] **Пример и примерное распололжение блоков на главной странице**

![example1](images/1.png)

- [ ] **Пример внутренней страницы сайта**

![example1](images/2.png)

- [ ] **Описание проекта на английском, которое было утверждено комиссией и школой**

![example1](images/3.png)
